近排睇到好多關於00後既post 有感而發

好多post一味咁鬧班00後

又話以前自己90後唔係咁樣

根本開post果d人成班老屎忽心態

一search 關鍵詞 00後 睇最新主題

10個有 8-9個post都係屌9 班00後

我仲好記得 以前班90後係度話人老屎忽文化

屌班廢老廢中日日冇野做 淨係識恥笑班後生仔

到宜家有00後 自己就變晒老屎忽

日日開post恥笑班00後

真係好撚諷刺

唔排除有班五毛專登開呢d post

目的就係分化90 同00後

但係已經煽動到唔少人

一講00後

就只會諗起係一班冇腦 on9 中國化既後生仔

利申90後 2X歲

預左比人屌

朋友

啱呀，可惜連登仔不願面對

專登分化
之後有堆傻仔做真心膠

根本就係blame the victim
搞到所謂00後咁樣既係政府同教育制度

00後見識到我地90後既厲害未

一言不合就
00後呀你

搞分化係真
不過00後自以為是都係真
打和啦90，00後

大陸文化入侵 拉佢地向中國
分化po 推佢地離開香港既80後90後思想
00後會走向邊一面 可想而知

歷史只會斷重複
70>80>90>00>10